有無巴絲做緊PCCW Engineering Graduate Trainee

其實入到去做之後，開頭係點㗎？

狗也不屌
入職20個走19個（一年內）

當人係貨 揸乾你 日日返24咁制
機場盤係終極畢業生墳場

人工又低 15k玩到你變人乾